想問點樣可以開pm 功能，有admin 幫幫手嗎

我會員號 #43810

LIHKG：當初我地都開始左做PM，但原來好多會員有唔同諗法，所以先暫停開發

oh...原個點都無得pm